「政府工」有無人分享下邊個部門嘅officer出名難做

聽得最多就係HI同LE
HI 一腳踢，乜都自己做哂又多case
LE就要對班牛屎佬

得罪講句
HI同LE都officer...?

咁 2A3O 都叫 officer 嘅
ACO 都叫 officer 嘅
名黎姐

SSO 同 HO 要對白卡佬

咁我更正，有咩2a3o位惡做😂

TO LO

我覺得睇mps 去到幾多啦，HI去到29，LE去到33，係Officer grade架啦